英國脫歐黨: 脫歐後唔應該走去親中共

英國脫歐黨黨首領Nigel Farage號召排除華為 , 又話一旦華為進入了英國的5G網路, 就不可能徹底清除它.

Nigel Farage又炮轟Boris Johnson跟昔日親歐盟政府無咩分別: 昔日英國政府向歐盟出賣英國, 今日Boris Johnson向中共出賣英國. (They sold us out to the EU, now they're selling us to China昇)

有得揀咩日落國算老幾呀而家

點樣揀, 都唔應該揀最差既決定 (奶共)

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

日落國
垃圾Boris Johnson

Farage你條撚樣，當初脫歐一半係你，一半係BoJo

Farage應該無諗過BJ脫歐後走去親中共

脫歐黨要繼續運作
不過嚟緊中譯可以叫「英國脫中黨」

戒完k 仔，走去食白粉

扮野

為左戒K仔 走去食白粉

本身真心希望英國脫歐之後可以有番自主權
結果立即被呢班奶共派賣L左

不如叫佢自己做首相

K仔其實衰過白粉
因為純chem嘢
應該話為咗戒酒去食白粉

係食緊兩樣 戒咗K仔戒唔到白粉